點解網上論壇啲自報JJ長度數據同thisav啲自拍片差咁遠?

中文論壇(港、台、中): 全部長六英寸起跳, 闊兩英寸起跳, 如果你係世界平均長度會畀人恥笑

thisav真實自拍片(港、台、中): 絕大部分係11, 12cm上下長, 又唔粗, 微賓周唔夠10cm嘅都有唔少. 鬼佬級J係極為珍稀罕見

究竟係論壇嘅人鐘意吹水, 定細J嘅男人特別鐘意自拍扑野?🤔

10cm 已經唔能夠被定義為micro jerson啦

你已經答咗自己

長J但冇女扑，日日對住條J打飛機
所以冇拍片

多數撚長果啲
無用武之地

得15 16 應該正常掛

15 6吋